其實卻奧斯勁係邊？？

佢個位置擺xhaka都會一樣效果
佢既功能基本上好多中場做到

其實就可以睇下呢位會員分析先出嚟9up嘅

卻奧斯招禁區邊撞射右下角落西地波算唔算史一強

得呢一招 我不如擺個party搶波？

沙加都試過中場轟入啦

平囉on9
沙卡4500
Kroos 2500

要用到xhaka先代替到仲唔勁？

Xhaka同Kroos邊有得比 係踢法似 但Kroos高幾班波

所以愛狗貪平買沾屎咪輸到仆街

控同傳都唔同級數

唔好意思 樓主今日無綁狗帶
比左佢出黎鳩吠

樓主真on9

吠左成朝

都係簡單長傳駁腳 我係街場都做唔少

屌你老味
贏撚左隊痢狗就安安靜靜打飛機啦
係度乜乜乜有咩咁勁有咩咁勁
煩撚過食屎晴

你玩飛碟🥏

輸好多！？

好撚精僻獨到

我入去俾咗負皮

知唔知咩叫抖住型中場
平時你唔知佢係度
但有佢一個你會覺得好好踢

傳球好
又唔會自爆
記憶中kroos無點拎過紅牌
又有leadership

一個weak foot 5星
一個weak foot 2星

Agger，我阿爺都做到

垃圾皇馬
夠膽就同我地羅馬踢

2014爆過
直接爆俾希古恩

有無xhaka長傳既數據睇睇，
我睇youtube都知佢長傳好勁，
不到到睇波果陣好似唔多見佢識

喂你買㗎喎
你問勁喺邊

要數到7年前
即係都好少爆啦.......
果球仲要最後無事
xhaka一年隨時唔只爆7鑊

打南韓瀟灑後踭助攻

屌佢老母party搵球唔好火星射球試下中下龍先啦

佢玩唔嚟

Xhaka係勁

食屎晴

啱 都係搏一腳 逗下後
無咩特別 擺dier 落去都差唔多

樓主雜種狗黎 疤猁皇...

xhaka好海鮮波

控制派牌能力極強既中場 點會唔勁？

屌柒佢on9 就=輸好多？
匡智會邏輯？

冷靜啲 樓豬皇猁疤..迷 數唔曬

又唔見你踢皇馬